尋晚凌晨有旱天雷，予示大陸殺盡港人

好大獲

第一個就係你

佢話殺港人喎 唔係殺大陸人呀